[投左未?] 唔好低估tvb 嘅影響力

就今日見聞 唔少藍色和理非都自發去投票
排個幾鐘閒閒地
中老年為主 好多只係睇tvb 同自己fd zone 嘅資訊

所以真係唔好咁老定
未投嘅唔該快d 行動